美國國務卿蓬佩奧: 香港30年來首次禁止舉行64天安門屠殺晚會。北京日益干預香港人發聲及選擇，將香港人變成一個支那人

Secretary Pompeo
@SecPompeo
It starts; so soon. For the first time in 30 years, Hong Kong authorities denied permission to hold the #TiananmenVigil. If there is any doubt about Beijing’s intent, it is to deny Hong Kongers a voice and a choice, making them the same as mainlanders. So much for two systems.
8:21 PM · Jun 2, 2020·Twitter for iPhone

快d入去retweet and like, 美國依然關注香港

推

和你推!!!!

大大力一野推到上外太空

一定要支持

好感動
美國亂到咩咁佢都肯出聲幫香港

64要去維園

證明香港係中美大戰既風眼

仲要跟得好貼

好撚多垃圾五毛係度洗版
有件五毛仲要係美國
再次覺得支那人係要全部殺哂世界先會有得救

好憺心美國，好憺心浸浸
更憺心香港

係

Twitter 要人

香港咁大間總領事館

明知中共玩緊戰狼外交 擺明專登出聲夾鳩佢 國會報告又多兩行

屌 我唔係支那人

推，港豬仆街死

唔好意思,借個位黎宣傳下順便推Post
我特登搞左個Brainstorm平台，比大家將自己嘅idea放上去，集思廣益。
（任何有助光復香港嘅idea都可以）
例如,我想成立追擊東方廣告商小隊/黃店派單張etc.. 由討論至到成立都希望透過呢個平台誕生,眾志城城回復返上年不同隊伍百花齊放

抗爭Brainstormer討論:
Idea投稿:

go like and retweet

Retweet